支那漁民絕子絕孫式捕魚 90%以上水域水域成海洋荒漠

支那海洋大學教授陳大剛曾表示，支那近海90%以上的水域基本上已變成「海洋荒漠」，無魚可捕。造成漁業資源枯竭的重要原因，就是支那漁民絕子絕孫的「毀滅性捕撈」。難怪南韓政府決定去年下半年決定嚴打支那漁船越界捕撈。

支那漁民捕魚毒招，層出不窮，造成漁業資源枯竭，捕魚方法包括（一）敲罟震昏：通過敲打竹槓將黃魚震昏，再把昏死的魚群趕入網中，堪稱解決大黃魚的終極漁法；(二)掃地窮：網口開闊，網後是密密的袋子，網孔極小，連2、3厘米長的小魚也不放過，全都撈上來；（三）電捕魚：拖網上加裝的高壓電線，毀滅性強；（四）燈光圍捕：利用魚的趨光性進行圍捕，近年東海帶魚均死於大規模的燈光圍捕；（五）炸魚，即爆破捕魚，使用火藥製成的爆炸物進行捕魚。爆破捕魚對生態系統造成嚴重的破壞，目前是世界各國和地區明令禁止的捕魚方法。

由於支那近海無魚早已是不爭的事實，許多支那漁民把目標瞄準世界各國，非法闖入他國海域，阿根廷、俄羅斯、印尼和南韓等國曾先後開火狙擊非法闖入領海的支那漁船。

支那蝗蟲

殺雞取卵 好支那技巧

香港仲死雞撐飯蓋中 睇幾時斷氣

唔明，印度一樣係人口大國，點解無『誰來養活印度』問題？

下次見到支那漁民格殺勿論

d支那賤畜搞死自己
去搞人地俾人打
仲要擺出一副人地針對佢嘅臭閪嘴臉

仲嚴打
直接擊沉咪算 反正人命係中國都唔值錢

奶粉又係咁

中國人搞到自己國家既奶粉有毒
就去其他國家, 搶人地奶粉

所以政府要催毁香港捕魚業，留返個海俾支那黎捉

新聞黎？

不過..........

以中國漁民既「破壞力」

香港海域唔洗兩年, 已經無哂魚

無晒魚啦

其實香港都冇乜魚剩

支那累人累物

港英漁業

走到去阿根廷

支那人真係完全冇保育意識

90 點先做到

咁鐘意經濟發展 依家報應黎啦
不過唔好累人累物

重話開發海低冰
完全唔會影響生態啦咁
因為已經冇生態

直接炮決

休漁期都補唔返 正仆街

有科技嘅賤畜

蝗蟲真係無叫錯
去過既地方都寸土不生

鬼國並非浪得虛明

休魚期背後係文明思想，支那撚有文明

講真，就算政府唔支持魚業，但班後生唔入行，點都係會式微

真正破壞全球生態

支那人根本無當支那係自己屋企
整爛左咩？未去英美澳加囉，最重要係我發達

好難明白點解會有人整爛自己屋企，又係自己屋企整埋啲爛傢私(豆腐渣工程)

當自己係外人就唔難理解

隨左泡菜會開槍唔信其他國家會跟

成日搞既野都一齊攬炒

個個都炸你支那啦, 你以為人地怕支那國有牙咩？

多國曾開火炸沉中國漁船

印尼炸毀非法捕魚的外國漁船。

中國漁業身陷海漁業資源日益枯竭，不得不到海外「開疆拓土」。中國農業部漁業漁政管理局副局長崔利鋒說：「我國漁業在世界上佔有重要地位，已成為全球海洋漁業第一大國。」中國遠洋漁業作業海域，已擴展到40個國家和地區的專屬經濟區，以及太平洋、印度洋、大西洋公海和南極海域，同時也惹怒全球，多國曾向中國漁船開火還擊。

2016年3月14日
中國一艘遠洋漁船「魯煙遠漁010號」，被指在阿根廷海域非法捕魚，並且企圖撞向追捕的巡邏船。阿根廷海岸防衞隊稱鳴槍示警無效後，開火擊沉漁船，船員獲救，船長等4人被捕候審。中國大使向阿根廷政府提緊急交涉，外交部要求阿方立即徹查事件，並採取措施防止類似事件再發生。

2015年12月8日
南韓海軍向越過半島西部海域「北方界限線」的中國漁政船，進行示警射擊，並「將其逼退」。

2015年5月20日
印尼在數個港口同時炸毀41艘、據稱在印尼海域非法捕魚的外國漁船，其中有5艘來自越南、2艘來自泰國、11艘來自菲律賓以及1艘來自中國。

2012年7月15-16日
兩艘來自中國山東的漁船，在日本海俄屬經濟區被扣留。一艘漁船有19名漁民，另外1艘有17名漁民。事發當日，中國漁船對俄方詢問不作回答，並試圖逃逸，當俄邊防人員試圖登船時，該船企圖抗拒，俄邊防軍被迫向該船開火。
綜合報道

Sor
抵撚死

佢地諗住搵夠錢, 就移民去外國, 所以唔會理自己國家變成點

中國人最變態係

整D 毒奶粉, 毒疫苗 出來害下一代

原本韓國海警 只會驅散中國漁船, 唔會做其他野
但中國漁船 竟然反擊, 用船 高速去撞韓國海警
後來有一次, 韓國海警 上船捉人,又比中國漁船用刀插死

於是韓國海警 先會開槍射中國漁船

其實講到尾, 都係中國漁船自己拎來衰

即係好似一個賊仔 去偷野, 比警察捉住, 跟住個賊仔 用刀反擊, 警察都會一槍打死個賊

中國人真係正宗過街老鼠 人見人憎
屌你老母成班生蕃 你地班垃圾就真係要絕子絕孫
老鼠甲由都話對食物鏈有貢獻 支那人完全淨係識破壞 真係好撚乞人憎 快啲出個希特拉捉撚哂啲支那人去集中營滅撚左支那

但去到人屋企又要行返自己嗰套

chink

係20年前
中國人可以做血汗工廠, 都算係對世界有價值

但今時今日, 中國既人工和物價上升, D工廠全部搬去南亞國家
中國人 連唯一既價值都無

我希望將來中國可以變敘利亞, 日日打內戰打到七彩
外國列強介入一齊打
令中國人口可以大量減小

其實係北京, 上海放兩個「炸彈之母」, 已經可以輕鬆消滅幾百萬中國人

搵銀至上

以後非法捕魚 直接炸船
唔撚救人啦 on9 仲救呀？

幾好呀 佢地自己落手落腳等支那人無魚食
去其他國家到又比人殺
實行自我滅絕計劃

我都想知

炸佢老母閪

直接射殺完除晒d衫掉落海
d船就收歸國有
支那咪又係只敢嘴砲

炸撚咗啲蝗蟲佢啦屌

咁搞法
人地唔洗食la